個女仔冇覆你msg ? hea 覆你 msg ? 約唔到個女仔出街 ?

唔覆你, hea 覆你, 一直約唔到出街
姐係可以轉target 咁解
脫離兵役啦
女人對你有興趣，反而會暗示你，約返你轉頭

我想叫醒你呀 Alex Chan
咪撚咁傻一直認為只要待係個女仔身邊，就有機
你等左成年半啦
走啦
Quit 啦
成隻狗咁隨時on call 俾人搵，然後派少少狗糧俾你就high 到震
但你搵主人果時，佢就經常去左返工出門口，你要搵佢就搵唔到

係真兄弟先會唔忍心見你係條女面前成隻狗咁
醒下啦
人地仲有大把寵物係身邊
你只係人地其中一隻狗咋

屌你
有人唔做走去做狗

最後一句
做人做狗自己諗

我知你有上連登
醒下啦仆街仔

唉，雖然唔係你兄弟但我都差唔多，幫你推下

係囉 醒下啦alex
我地成班兄弟都好擔心你

有上連登但係無睇到依個po

兵長Alex Chan

如果呢個Post 有機會上熱門
個衰仔就一定睇到

但就算唔上熱門
我估佢呢個毒J都會睇到

我知錯喇

醒啦屌

收到

醒下啦，女之嗎，周街都有

對唔住囉

洗唔洗特登開post 點我名？我屌你老母

嗚嗚嗚

明白 收到

明白啦巴打

Ｄ經驗咁似我既
不過我已經一早放棄左

Alex 退伍啦

一日未到最後我都唔會放棄

佢有男朋友之前我仲有機會

屌你咩

Yuki 可以收我做兵嗎

樓主都點醒左我

屌佢係完美架

收手啦Alex